有冇人有買cospa啲野

香港有冇咩地方有得訂cospa啲野

可以送到香港

好貴d毒撚 卡通t恤

6千羊

返到屋企我再睇下
唔該

amazon買過

買症一堆詩羽bb嘅野

鋪好似信和頑童有做

用咩送貨好DHL?

DHL貴,但快
用SAL就最平,郵局送貨預1~2星期

Unregistered 會唔會好唔安全

唔會,只不過你睇唔到件野寄去邊

佢每個月月尾結算比完錢完開始運,
到到出貨個陣你可以再揀其他野運,
會有得睇埋唔同物流要幾錢

印象中unregistered同registered好似唔係差好多

cospa d野幾實用

秋葉cospa